巴塞總薪金冠絕全歐！喊出了衝擊歐聯冠軍口號

歐聯的比賽即將開始，巴塞方面喊出了衝擊冠軍的口號，不過傷病和停賽給巴塞帶來了難題，施迪安的球隊可以用的一隊球員人數十分有限。

巴塞是歐洲球員薪金總額最高的球隊，一隊球員的年薪相加達到了3.92億歐元。其他豪門中，曼聯球員薪金總額3.68億歐，曼城3.26億歐，皇馬2.83億歐。

不過巴塞在歐聯上的用人如今卻捉襟見肘。球會在歐聯中註冊了31名球員，其中13人是二隊編製，18名一隊球員中，有2人停賽（布斯基斯和維達爾），還有1人受傷（安迪堤）。

鋒線上，比夫韋治（Martin Braithwaite）沒有歐聯參賽資格，基沙文（Antoine Griezmann）和迪比利（Ousmane Dembele）雖然復出，但明顯缺乏節奏，迪比利更是已經8個多月沒上場。中場現在只能用3名一隊球員（迪莊 Frenkie de Jong、拿傑迪錫 Ivan Rakitic 和羅拔圖 Sergi Roberto），羅拔圖主要還是踢右閘。加上二隊的佩治（Riqui Puig）也才4人。而美路（Arthur Melo）至今拒絕歸隊。

後防線情況也不妙，唯一沒有傷病的是比基（Gerard Pique），安迪堤（Samuel Umtiti）和阿勞霍（Ronald Araujo）都有傷，朗格勒（Clement Lenglet）最近也一直在養傷。最近，巴塞挑選了多名二隊球員跟隨一隊訓練，其中有多人將進入比賽大名單，但歐聯這樣重要的比賽，巴塞教練施迪安顯然不敢對他們委以重任。

支付著歐洲最高的薪金，球隊陣容到了關鍵時刻卻缺兵少將，巴塞的球隊規劃和競技管理真的有很大問題

又黑二弟

連續幾年世界級買人＋賣走晒青訓＋成班高薪老人
仲有歐聯踢都執到啦

年年有過億球星加盟，目標高d得唔得

踢條撚咩過主啦

下年再衝